各位手足, 我地813機場同樣時間再見好唔好!!??

請公投

今日無去o既朋友
留力聽日接力!!

好

推推推推推推 勁推推推推

勿忘721 811

721811

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST